
info: url:	http://www.staffettaonline.com/articolo.aspx?ID=249750
info: url:	http://www.staffettaonline.com/articolo.aspx?ID=249750


	  new: html -> body -> form#aspnetForm -> div#Container -> div -> div#ctl00_colDestra -> div#pnlCronologia -> div#fondoCronologiaGiu

	 orig: html -> body -> form#aspnetForm -> div#Container -> div -> div#ctl00_Contenuto -> div#Articolo -> div -> div#ctl00_CPH1_divCorpo -> div

6 ``` <p><a href=""/></p>``` ad altre notizie . simile al problema correlati

----

info: url:	http://www.stylosophy.it/articolo/8-segreti-di-bellezza-delle-dive-del-passato-di-hollywood/64827/

info: url:	http://www.tecnocino.it/2015/04/articolo/10-cose-di-android-che-vi-mancheranno-su-iphone/60887/

http://www.allaguida.it/articolo/citroen-aircross-concept-la-c4-cactus-dal-look-sportivo-al-salone-di-shanghai-2015/87379/

	  new: html.no-js -> body -> div#page -> div#pageSx -> article -> div.the_content

	 orig: html.no-js -> body -> div#page -> div#pageSx -> article -> div.the_content -> p -> div.royalSlider contentSlider rsDefault#sliderMultiPage -> div

conta anche related and http://www.outbrain.com/
anche versione piu' vecchina e bruttina

----

info: url:	http://www.quifinanza.it/9315/foto/jobs-act-sanzioni-risarcimenti-nei-casi-di-licenziamento-illegittimo.html

  		new: html -> body -> div#wrapper -> div#main -> section.content -> div#qf_photo -> section#schedaunica -> article -> div#fg-main -> section.txt

 		orig: html -> body -> div#wrapper -> div#main -> section.content -> div#qf_photo -> section#schedaunica -> article -> div#fg-main -> div.fg-oriz#fg-bFoto

pagina impostata veramente male. quello nuovo prende un testo esterno mentre quello vecchio prende il testo di un widget con slider di foto e testi

----

info: url:	http://feeds.blogo.it/~r/cineblog/it/~3/XWCByR73rIE/five-nights-at-freddys-diventa-film

info: url:	http://feeds.blogo.it/~r/Melablog/it/~3/WuZNUv-QLwM/apple-car-i-designer-immaginano-lauto-con-la-mela-gallery

http://feeds.blogo.it/~r/Soldiblog/it/~3/UVjouAdPg1Y/eurozona-in-deflazione-prezzi-in-salita-solo-nel-iii-trimestre-2015

http://feeds.blogo.it/~r/gossipblog/it/~3/71ZLk6XVbFw/alex-belli-confessa-si-ho-tradito-mia-moglie

http://feeds.blogo.it/~r/fashionblog/it/~3/obvjppyySho/gant-rugger-propone-per-la-primavera-estate-2015-un-uomo-casual-e-spigliato

 		 new: html.no-js -> body.it_IT detail  blogo entertainment cineblog -> div#blogo_mmenu_container -> div#all-page -> div.wrapper container#container -> div.row main-content -> div.four col#sidebar -> div.button-panel widget

 		orig: html.no-js -> body.it_IT detail  blogo entertainment cineblog -> div#blogo_mmenu_container -> div#all-page -> div.wrapper container#container -> div.row main-content -> div.eight col#page -> article.article-detail clearfix -> div.article-content clearfix -> div.article-txt#post_content

blogo: widget che e' un ```<p> contenente un sacco di <a> ```

----

info: url:	http://www.gqitalia.it/moda/trend/new/2015/04/08/stone-island-e-supreme-la-seconda-collezione-per-la-pe-2015/
  		
  		new: html -> body.single single-post postid-59055 single-format-gallery       -> div#pg_wrapper -> div.full-container#wrapper -> div#content -> div.container -> article.foglia -> div.row article-wrapper -> div.pull-right -> aside.foglia-aside-right -> div.js-stickyDxWrapper -> div.gq-promotions -> ol.promotions-list -> li -> article -> a -> div.right
 		
 		orig: html -> body.single single-post postid-59055 single-format-gallery       -> div#pg_wrapper -> div.full-container#wrapper -> header.short#main-header -> div.container -> div.article-header -> div.info

:( orig: prende il titolo che compare quando scompare la navbar
new: contiente molto javascript: non vorrei che certe sezioni non le possa prendere

----

info: url:	http://internimagazine.it/uno-sguardo-su-expomilano2015-1

		  new: html -> body -> div.container main-wrapper -> div.row -> div.col-sm-18 col-md-12 -> div.twitter-wrap -> div.tweet

		 orig: html -> body -> div.container main-wrapper -> div.row -> div.col-sm-19 col-md-23 col-lg-25 -> div.item-body item-text

pochissimo testo
il nuovo becca twitter

----

info: url:	http://ilcapoluogo.globalist.it/Detail_News_Display?ID=118116&typeb=0

		  new: html -> body -> div#MainContainer -> div#WC-Container -> div#CentralPanels -> div#DueCol -> div#CentralCol -> div#CentralColContainer -> div.newsarticolo -> div#newsrelated -> div -> div -> div -> div

		 orig: html -> body -> div#MainContainer -> div#WC-Container -> div#CentralPanels -> div#DueCol -> div#CentralCol -> div#CentralColContainer -> div.newsarticolo -> div#contenuto

becca i correlati

----

info: url:	http://www.fashionnewsmagazine.com/2015/04/08/angela-missoni-doll/

		  new: html -> body.single single-post postid-43988 single-format-standard -> div.container basis -> div.row -> div.container slider-cont -> div.row -> div.span12 -> div.row -> section -> div.span6#blog_page -> div.row -> article.post-43988 post type-post status-publish format-standard hentry category-dolls-moda tag-angela-missoni tag-anni-settanta tag-collage tag-dolls tag-fashion-news-magazine tag-fnm tag-hippie tag-made-in-italy tag-missoni#post-43988 -> div.span6 -> div.row -> div.span6 -> div.entry-content

		 orig: html -> body.single single-post postid-43988 single-format-standard -> div.container basis -> div.row -> div.container slider-cont -> div.row -> div.span12 -> div.row -> section -> div.span6#blog_page -> div.row -> article.post-43988 post type-post status-publish format-standard hentry category-dolls-moda tag-angela-missoni tag-anni-settanta tag-collage tag-dolls tag-fashion-news-magazine tag-fnm tag-hippie tag-made-in-italy tag-missoni#post-43988 -> div.span6 -> div.row -> div.span6 -> div.entry-content -> p -> div

new: becca i correlati !shareaholic

----

info: url:	http://ilmanifesto.info/litalia-deve-vergognarsi-per-le-torture-al-g8-e-fare-subito-la-legge-contro-la-tortura/

		  new: html.no-js -> body.login desktop chrome -> footer -> div#copyright -> div

		 orig: html.no-js -> body.login desktop chrome -> div.user-header user-header--login -> div.container

ci vuole il login. non funziona in entrambi

----

info: url:	http://www.archiportale.com/news/2015/04/architettura/la-nuova-facolta-di-ingegneria-e-it-di-sidney_45036_3.html

		  new: html -> body -> center -> div.bg-ap -> div -> div

		 orig: html -> body -> center -> div.bg-ap -> div -> table -> tr -> td -> table#tabellaTesto -> tr -> td.nero12#testo

```td``` va cercato

----

info: url:	http://www.ilgiornale.it/news/sport/ecco-piano-moratti-vuole-riprendersi-linter-1114102.html

		  new: html -> body.html not-front not-logged-in no-sidebars page-node page-node- page-node-1114102 node-type-news ff-sss fs-10 colorme_green_7FBA55 -> div#page-wrapper -> div#page -> div#main -> div.column#content -> div.spacer -> div.region region-content -> div.block block-system#block-system-main -> div.content -> div.node node-news colorme_green_7FBA55 clearfix hnews hentry item#node-1114102 -> div.textcontainer content#text_body -> div#insertbox_text

		 orig: html -> body.html not-front not-logged-in no-sidebars page-node page-node- page-node-1114102 node-type-news ff-sss fs-10 colorme_green_7FBA55 -> div#page-wrapper -> div#page -> div#main -> div.column#content -> div.spacer -> div.region region-content -> div.block block-system#block-system-main -> div.content -> div.node node-news colorme_green_7FBA55 clearfix hnews hentry item#node-1114102 -> div.textcontainer content#text_body -> div#insertbox_text -> span.entry-content -> div.field field-name-body field-type-text-with-summary field-label-hidden -> div.field-items -> div.field-item even

new: primo ```span``` si ferma al volo

----

info: url:	http://you-ng.it/2015/04/01/angelina-jolie-denuncia-loncologo-dott-zombini/
		  
		  new: html -> body.single single-post postid-2212 single-format-standard custom-background multi-column h-entry hentry h-as-article -> div#page -> footer#colophon -> div#site-generator

		 orig: html -> body.single single-post postid-2212 single-format-standard custom-background multi-column h-entry hentry h-as-article -> div#page -> div#main -> section#primary -> main#content -> article.post-2212 post type-post status-publish format-standard has-post-thumbnail category-in-evidenza tag-angelina-jolie tag-demente tag-oncologo#post-2212 -> div.entry-content e-content

new non prende h3 dove e' contenuto il testo

----

info: url:	http://www.nocensura.com/2015/04/la-coop-finanziava-anche-renzi-bersani.html
		  
		  new: html -> body -> div#art-page-background-middle-texture -> div#art-main -> div.art-box art-sheet -> div.art-box-body art-sheet-body -> div.art-layout-wrapper -> div.art-content-layout -> div.art-content-layout-row -> div.art-layout-cell art-content section#main -> div.widget HTML#HTML8 -> div.widget-content

		 orig: html -> body -> div#art-page-background-middle-texture -> div#art-main -> div.art-box art-sheet -> div.art-box-body art-sheet-body -> div.art-layout-wrapper -> div.art-content-layout -> div.art-content-layout-row -> div.art-layout-cell art-content section#main -> div.widget Blog#Blog1 -> div.art-box art-post -> div.art-box-body art-post-body -> div.art-post-inner art-article -> div.art-postcontent post-body

new: aggiungere ```<b>``` e ```<i>```

----

info: url:	http://www.globalist.it/Detail_News_Display?ID=71893&typeb=0

			http://www.lapadania.net/Detail_News_Display?ID=5787&typeb=0
		  
		  new: html -> body -> div#MainContainer -> div#WC-Container -> div#CentralPanels -> div#DueCol -> div#CentralCol -> div#CentralColContainer -> div.newsarticolo -> div#newsrelated -> div -> div -> div -> div

		 orig: html -> body -> div#MainContainer -> div#WC-Container -> div#CentralPanels -> div#DueCol -> div#CentralCol -> div#CentralColContainer -> div.newsarticolo -> div#contenuto

new prende due ```<p>``` 
old prende due ```<p>``` con contenuto e due ```<p>``` vuoti

!farsi stampare il testo

-----

info: url:	http://www.ilgiornaleditalia.org/news/home/864234/Meteo--torna-la-primavera-.html
		  
		  new: html -> body -> div.container#container -> div.overbox_full -> div.box_02 -> div.copyright

		 orig: html -> body -> div.container#container -> div.overbox_full cont -> div.overbox_main articolo_espanso -> div

!farsi stampare il testo
? old prende qualcosa di meglio?

----

info: url:	http://www.altreconomia.it/site/fr_contenuto_detail.php?intId=5086
		  
		  new: body -> form.form_rendered#FrContenutoDetailForm -> div#contenitore_pagina -> div#contenuto_pagina -> div#colonna_dx

		 orig: body -> form.form_rendered#FrContenutoDetailForm -> div#contenitore_pagina -> div#contenuto_pagina -> div#colonna_sx_notizia -> div#notizia_colonna_sx -> span#c16_ctl -> div#contenuto_notizia_colonna_sx -> div#testo_notizia_colonna_sx

un unico ```<p>``` enorme 
orig prende il div soprastante
new prende roba a destra
!da debuggare

----

info: url:	http://feedproxy.google.com/~r/blogspot/HAzvd/~3/YSgRfaScodY/la-russia-guida-i-brics-verso-un-nuovo-ordine-finanziario.html

		  new: html -> body.single single-post postid-108556 single-format-standard -> div.container-rc#container-rc -> section#section-rc -> div.post-container#post-container-left -> article.post-108556 post type-post status-publish format-standard hentry category-economia_finanza category-in-evidenza category-politica-2  article odd#post-108556 -> div.entry-content

		 orig: html -> body.single single-post postid-108556 single-format-standard -> div.container-rc#container-rc -> section#section-rc -> div.post-container#post-container-left -> article.post-108556 post type-post status-publish format-standard hentry category-economia_finanza category-in-evidenza category-politica-2  article odd#post-108556 -> div.entry-content -> p -> div.b-article__text

un po' di sporcizia "Come ti senti dopo avere letto questo post?"

----

info: url:	http://finanza.com.feedsportal.com/c/35134/f/650293/s/4534ba1e/sc/18/l/0L0Sfinanza0N0CFinanza0CNotizie0IMondo0CGermania0Cnotizia0CMercedesBenz0I0XDaimler0Y0Ivendite0Ibalzano0Idel0I1570Ia0Imarzo0E436377/story01.htm

		  new: html -> body -> div#datiazienda -> div

		 orig: html -> body -> div#main -> div#content -> div.colonne colonna_sx_int -> div.div_articolo_int -> div.div_autore -> p.ingr -> div.corponotizia ingr

strano 
!debuggare

----

info: url:	http://www.nuovaresistenza.org/2015/04/01/germanwings-l-altra-verita-youtube/
		  
		  new: html -> body.single single-post postid-476333 single-format-standard custom-background gecko et_includes_sidebar -> div#content-area -> div#content-top-light -> div.container -> div#content -> div#inner-border -> div#content-shadow -> div#content-top-shadow -> div#content-bottom-shadow -> div.clearfix#main-content -> div#sidebar -> div.widget -> div.textwidget
		 
		 orig: html -> body.single single-post postid-476333 single-format-standard custom-background gecko et_includes_sidebar -> div#content-area -> div#content-top-light -> div.container -> div#content -> div#inner-border -> div#content-shadow -> div#content-top-shadow -> div#content-bottom-shadow -> div.clearfix#main-content -> div#left-area -> div#entries -> div.entry post clearfix

widget ads

----

info: url:	http://assinews.it/articolo_stampa_oggi.aspx?art_id=28863
		  
		  new: html -> body.body_color -> form#aspnetForm -> div.main_container -> div.header_cont -> div.header

		 orig: html -> body.body_color -> form#aspnetForm -> div.main_container -> div.page_cont -> div.middle -> div.page -> div.page_right#ctl00_phGeneralContent_pRight -> div.sondaggio -> div#domanda -> div

entrambi falliscono
!debug

----

info: url:	http://www.bsnews.it/notizia.php?id=39908
		  
		  new: html -> body -> table -> tr -> td -> div -> div.testoNews -> div

		 orig: html -> body -> table -> tr -> td -> table -> tr -> td -> div.testo#testo

becca solo i correlati

usare font

----

info: url:	http://feedproxy.google.com/~r/molisenews/~3/Pcx5js7r8k0/
		  
		  new: html -> body -> div#wrapper -> div#main -> div#contentwrapper -> div#content -> div.post -> div.postContent

		 orig: html -> body -> div#wrapper -> div#main -> div#allsidebars -> div.sidebarswrapper -> div.sidebars -> div#welcome

new becca quello giusto
ma e' piu' piccolo di div#welcome

----

info: url:	http://objectifnews.latribune.fr/innovation/start-up/2015-04-08/marylene-charriere-websourd-une-veritable-revolution.html
		  
		  new: html.member-not-connected no-js -> body -> div.modal hide fade#modalForgotPasswd1 -> div.modal-body

		 orig: html.member-not-connected no-js -> body -> div.container main-container -> div.row-custom clearfix -> div.col-centrale -> article.article -> section.contenu-article -> div#body-article

usa section

----

info: url:	http://italiafinanza.com/2015/04/08/istat-possibile-maggiore-impatto-qe-su-economia-eurozona/

		  new: html -> body -> div#page -> div#sub-page -> div#content-wrap -> div#content -> div.gap -> div.post#post-142308 -> div.entry

		 orig: html -> body -> div#page -> div#sub-page -> div#content-wrap -> div#content -> div.gap -> div.post#post-142308

non contando gli h2 prende solo il corpo del testo

----